【寫字】你講我寫

最好唔係口語
歌詞詩句都得
英文都得
心情到就會寫

取自白頭吟

我個名

火影世界第一

撚廚哥白卡在手 天下我有
槍桿子裡面出政權!一條千古不變的真理 毛臘肉

自信人生二百年，會當水擊三千里。（毛語錄《西行漫記。七古殘句》

少練世第兩字

太多字

寫白卡在手 天下我有
比lunch仔用 就夠

一秒煎熬 一寸傾慕 數著何時望到彼此也蒼老

We're all travelling through time together, everyday of our lives. All we can do is do our best to relish this remarkable ride

TG me Hugo1991

你好靚仔

施施然 擒擒青

我叫呀俊，但我係一隻毒撚

有時間會寫過

Words, words, words
Longings, longings, longings
All in vain

寫我名

我已經不再是當初的文藝腔，
我已經不再是每天都覺沮喪。

晚安還是想親口跟你說

光
時

個條五毛黎

光伏發電

俾我完全封鎖咗

好多五毛想洗白
好撚危險
到時同你frd撚左再搞9你

多情自古空餘恨
此恨綿綿無絕期

係，所以我唔會再識其他會然

class FuckWorld def initialize(name) @name = name.capitalize end def say_fuck puts "fuck #{@name}!" endendfuck = FuckWorld.new("樓主")fuck.say_fuck

少少哋，寫返段 fuck world

好靚

fuck that loan

Let bygones be bygones

原來寂寞的時候 所有的人都一樣

諗起首歌，幾好聽。

我名

本身寫草書但好少練

樓主啲字好成熟好靚

媽媽寫的

寫過

呢句有feel 寫咗先

得唔得

A man chooses, a slave obeys

唔好咁 hea 啦，10 行 ruby code 啫

只願得一人心 白首不分離

老母寫

識啲野

多謝

黎耀輝?

All有兩個a既

邊識睇code

手字好靚

佢唔識英文

寫我個名 多謝

「我沒有裝飾任何人的夢」

盡咗最大努力

好靚
多謝你我風雪半生直到與你相認

IT狗幫你翻譯
出黎output會係屌樓主咁解

我嗰啲仲靚

近十年少寫咗好多
介唔介意俾我參考學習吓?

支持手寫

老母字

用格仔紙轉單行紙好難適應

謝謝燕

要記得牙農牙

hi伯母

你走

謝謝，已經好靚

我覺得有好大嘅進步空間

你都po 黎睇吓

唔記得了

本行認同

Thanks for your not smoking

很想斷菸

我都唔係寫寫得靚，只係覺得佢話自己寫得仲靚好奇怪

一齊努力

有幾奇怪佢寫得靚過樓主咪話自己寫得仲靚,唔洗寫到最靚先話靚過樓主架嘛

樓主唔寫喇？

9寫

JK no JJ

收貨

樓主手字好靚
寫得好有溫度

呢張稍為好啲
其他唔太好

搖頭擺尾乞閪屌

護哥咁都見到你

この胸にうまれついた 生きる威力を武器に
孤独だって 何度だって 強くなれ

曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲。
取次花叢懶回顧，半緣修道半緣君。

是非只在時勢，公道不在人心。

weekend寫

pu你啊嬤彈彈波

好靚多謝點先可以寫到樓主咁靚！

寫得好差的
唔想拖咁耐，做做吓幫你寫
唔收貨就星期五晚寫過

收貨啊好靚！多謝樓主！

寫咗4次 唔太滿意